【逆權運動】因「民間動盪」 美提升對港旅遊警示

【逆權運動】因「民間動盪」 美提升對港旅遊警示

根據美國國務院網站，提升對港旅遊警示因民間動盪。(互聯網)

香港反送中暴力事件越演越烈，繼澳洲之後，美國周三提升對香港的旅遊警示至第二級「提高戒備」。

相關新聞：【逆權運動】警總爆手足口病有警員正休假 網傳「忍屎忍尿」睡眠不足致病倒

根據美國國務院網站，因香港「民間動盪」，一些示威演變成對峙或暴力衝突，並且蔓延到住宅區，而這些示威可能無事先通知情況下進行，而且很可能持續，故呼籲在港美國人「加強戒備」，避免前往大型集會，留意當地傳媒報道，保持低調等。

澳洲外交前日亦更新香港旅遊警示，建議國民訪港要「提高戒備」。

相關新聞：【買筆被捕】FB直播錢大康探病後賬戶被鎖 網民憂因政治打壓遭噤聲

上月元朗發生白衣人無差別襲擊市民後，英、美、愛爾蘭、日本等已就香港局勢發出「戒備級」旅遊警示，呼籲避免到可能遇險的地方，南韓亦提醒人民若身穿黑衣及口罩經過示威地點，或會被誤會為示威者，拍攝活動場面也可能刺激群眾；阿聯酋駐港領事則在社交網直接叫國民「來港不要穿黑色或白色衣服」。

美國國務院

【每周送10萬】
升級壹會員獨家尊享，立即參加10萬火急大抽獎 !
*推廣生意的競賽牌照號碼：52302-9

上一則
上一則
【英超轉會D Day】落「車」轉「廠」？ 傳大衛雷斯罷操

下一則
下一則
【短片】【逆權運動】連登仔街站集二千老中青抗爭心聲 叔叔嬸嬸：讓他們知道你們有好多人支持 好多人同行

【逆權運動】警總爆手足口病有警員正休假 網傳「忍屎忍尿」睡眠不足致病倒
【買筆被捕】FB直播錢大康探病後賬戶被鎖 網民憂因政治打壓遭噤聲
【果燃台4pm Live】人人都係利君雅！徵集網民好Q 每日質問克警高層
【逆權運動】良心政府律師為公義發聲！斥當權者顛倒黑白 默許警隊朋比為奸
【逆權運動】艾未未憂六四事件在港重演 「但中國會付出巨大代價」
【德國企硬】批評中國人權 曾聲援反送中 德女議員隨團訪華遭拒
【逆權運動】中國政府連番評論港局勢 美國務院「關切地注意」
【逆權運動2pm LIVE】連登仔再開記招 斥「警暴濫權 以謊言和子彈治港」
【逆權運動】海港城貼告示謝絕警內進 網民取消「和理遊」不合作運動